Mihkel Holzmann on wasta Metsawallitseja Grossi seadmist puud metsast ärra weddanud koddu, ilma et ta neid platsi peale wälja olleks weddanud, nagu nõutud saab. mis peale
Kohhus moistis:
et Mihkel Holzmann saab 24 tunni peale selle trahwiks kinnipandut, ja peab puud platsi peale wäljaweddama
/: Otsus kulutud ja Mihkel Holzmann kinni pandut :/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], " 
